太古康怡花園J座20樓08室

太古康怡花園J座20樓08室
請問依個咩單位黎???
成日係條街見到依個地址

謝

振

移民美國嗰位？

謝SIR???
點解D人要貼佢地址出黎??
依家咁多人係太古佢會唔會好危險
好擔心佢......

唔係好知 有冇巴絲知道？

中

搬走左啦 單位都買 新地址仲未搵到 應該係淺水灣

賣左先啱

太古康怡花園J座20樓08室
應該唔係謝振中地址嚟

如果有人搞謝SIR 屋企
連登仝人會強烈遣責

謝振美？

燕宮閣13E近啲喎
er... er....

唔好搞人屋企！

巴打識人住呢度？

狗仔狗女狗乸無辜架！

pish

唔好搞人屋企
吾好推

投鼠忌器pish

邊個地址嚟？

係咪業主盤免佣咋？

唔好搞呀蛇屋企

邊個住係到?

係咪真架？想搵佢合照

Er er

？？？？係咪振美？

做乜成日見到呢個地址？

吞帛金，勾義嫂